地球上真係一個政權封鎖得到五千萬人？

支那四面用武，從東突到圖博再到香港，軍力、資源已經捉襟見肘，解放軍真係有能力完成封鎖5000萬刁民既任務？
萬一支那人開始發現解放軍既力量無想像中咁強

冇可能, 大陸好多山路, 鄉路, 跟本冇可能100%封

如果東突同圖博義士乘機響應起義

根本無用 就算當你真係可以封到人 都仲有動物個D

陷支剷都得
人類歷史以黎冇出過生化革命

5000 萬人 有 5 分 1
突圍攻去湖南 都已經走得甩了

同意
不如唔好封快d冚支剷好過啦

屍殺暴走

中國崩潰

鄰近國家紛紛圍堵中國

但香港狗官大開中門

(支共諗)爬得出來證明冇感染身體健康

封鎖五千萬人係不可能既任務
9up得出咁既野，只能說明共匪根本對自己既力量無正確既認知

解除左武裝嘅奴隸莫講話5千萬
5億都封到
試下係美國做同樣嘅野？

朝鮮民主主義人民共和國

當年明未流寇四起, 都係因為逃避飢荒及瘟疫, 流民先組織成武裝集團從西北流向華中, 沿途燒殺搶掠

本來冇受飢荒及瘟疫影響嘅地方鄉鎮相繼被搶光吃光, 結果被搶光嘅民眾就只有加入流民去搶掠鄰近鄉鎮求生, 形成骨牌效應...

肥仔金無癲到同時係國外挑釁世上所有列強，比世界第一強國針對，同埋係國內強硬鎮壓緊n個民族

真正生死關頭
冇人可以阻止

當解放軍天神下凡，一個就可以鎮壓5000支那人
都要用100萬解放軍
而解放軍得200萬人

封城 係 起緊個大型亂葬剛同火化場 好似話7天會起好
公報叫 （大型醫療中心）

搏佢地穿州過省半路病死

你明 我明 大家明既

已經傳晒比其他省
核平湖北都無用啦

差個引爆點
呢場大型實驗真係好痴線..

集中營當然可以解決問題
但要消耗幾多資源呢
捉5000萬隻豬都好困難，何況捉5000萬隻狡猾而高傳染性既支那人呢

要知呢個政權曾經鬥死幾千萬人，餓死幾千萬人

支那人無道德底線
當然做得出
但要幾多資源先做得到呢？